喂屌依條友乜水,歌好聽,MV又好睇

彈琴果PART好型 ,搞到我都想學彈琴

牙p冇可能架啦

兒登

買tdoc醫返柏金先

你睇我打機對手咁靈敏就知有可能

但打機勁同彈琴

我音樂感都好高 ,識BEAT幾下BOX

好想畀Edan屌

你數拍子就叻

你好,牙P